平時有藍絲打人 啲家長都識得係地鐵站接放學 點解今日無人去地鐵站接藍絲放學？

班食屎狗全部都係住淘大？